其實《緊急法》可否立《逃犯條例》？

23號陳同佳就會獲釋

咩撚法都得
遞解陳同佳都得
係睇條柒婆心情

同時泛民就會幫陳同佳JR

台灣唔要人唔代表唔會立法

爭取立即雙普選，撤銷香港駐軍、主要官員及警務處處長中央任命權

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

直接過左送中條例咪得囉柒婆

又要扮聽人意見

富商最受影響
同地産商針好左逃犯條例唔會再推
條件係商場聽話

呢樣佢又唔夠膽

佢都唔聽人講野
開左緊急法有咩做唔岀？

咩都得。即刻賜死陳同佳都得，唔使審，林聖上鐘意就得，好似係。